Spotify 招人夾 Family Plan

Spotify 招人夾 Family Plan
留IG

想要2個位
ig kwong072012

屌
tg lihkgfmplan012

Hello

推

你女朋友好正喎 介紹我識啦

Jj大大jj巴打幾靚仔

jj巴打女友好靚

屌
咁都有自爆

屌笑撚死

可能特登

Jj大大jj巴打呢？唔見左既？

同女朋友夾好過啦

輕輕一推

笑到仆街

高級借刀

巴打女朋友好靚女喎

咁都有笑點

我之前都唔信 原來真係有弱智上連登

咁都自爆

巴打個連登acc即刻報廢左

巴打夠人未 未夠嘅預埋我

預埋我 jmjai

你條女

要起就起班交友配種撚啦

巴打 好型喎

好高端

仲有冇位

拿我唔係想推post架 真心想要個位

有意 tg @chanlitam

抽到佢比連登識曬

屌

我懷疑樓主特登叫人留IG

笑左

笑死

@bmoth1328

仲有冇?

想要兩個位

@hkchn